SET好多RB都無差佬，差佬係咪唔夠兵力

其實依兩日都係咁，今日差佬主攻中大特別明顯。
我試過現場提議手足主攻唔好等，但可能未傾過，大家亦無心理準備所以無人郁。

黎緊可以快閃狗屋，攻其不備，火燒班閪狗後走人。
過多一段時間再派多左公安黎幫手就失時機。

要去到盡，聽日大三罷

星期六日一定有公安

如果發覺唔夠兵力就可以快閃狗屋, 唔留守, 攻完就走, 佢地無符..

bbq發丸

我地得番呢三日係勝敗關鍵

西灣河最近set完rb 要幾個鐘後先有狗黎清

訓緊覺

開撚咗槍呀 明知西灣河班狗失撚曬控

日日打飛機都要抖下啦

大家有共識就得，去到現場真係無差佬理，要兜多啲內街搵條路快閃掉完就走

燒狗屋喇要

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

永遠唔好低估敵人

黃埔冇狗

去左D冇記者嘅區拉人

唔係低估，係當聚左人數又無狗，裝修完SET哂RB都無狗，一大班人應該要做多啲野。

放心，唔係叫你去做，我想下次做嗰陣有人陪啫

無錯
佢地應該等緊啲野
暴力畫面用黎取消區選？
等中大既人體力透支？
等大量卧底滲透再搵弱點進攻？
等啲咩呢到底？

呢三日真係chur盡咗

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

雙方都係啦，意志力之爭

想大家有共識要咁做